唔好呃我啦！

如果係就好啦！

屌你貼出黎啦

中共对美国造成的威胁，对本地区和香港地区侵犯人权的暴行，在香港地区造成的骚乱和不稳定，扩展军事力量等，完全适用《国际紧急经济权力法案》。 既然中共已经主动对美“宣战”，美国以往对中共还抱有一丝幻想的政治势力和经济势力已经完全失望，此前在中国投资的美国金融界商业界，对中共公私合营极度失望，用蓬佩奥国务卿的话说美国对中共“不抱幻想”，所有这些，全部扫清了引用“法案”制裁中共的障碍。 美国随时可能启用《国际紧急经济权力法案》， 对中共政权以及个人盗国贼家族，发动和实施香港镇压暴行的责任人和实施者的海外资产查封。 如果引用《国家紧急状态法》， 美国对香港和台湾地区实施军事保护，军事打击或强拆中共南海违建岛礁也都在选项之列。

金融上更可能直接取消中共SWIFT美元支付结算资格，对中共所有国有企业包括在美上市中共公司进行制裁等等，对中共本已脆弱的经济和金融造成致命打击。很难相信，由于中共主动挑战美国而引起的国内动荡，能够继续有能力维系非法的统治权。

正如上文所述，美国总统在符合条件时，可以直接启用两大“杀器”，而不必经过国会和参众两院冗长繁琐的投票授权。

中共，随时可能因此灭亡。

簡體sorry